眾籌登報紙搵失蹤人士，有無得諗?

我唔信全部失蹤人士都係無父無母無朋友，只要有一個人知道有人真係失蹤，就可以發大黎搵

大家都支持俾火魔法燒的家長車

有

想長期擺起紙版，同蘋果傾下，唔可以忘記失蹤者

推

agree

呢幾個月有幾多人失蹤

眾籌設立協尋機構比較長久
香港人要長久抗暴，一定有更多人被失蹤
港共的社工單位難以令人信任

唔需要下下都登報嘅
整個網就得
反而需要花大量時間做整合同fact check翻

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

有堆人願意搵但唔多上網，網上同報紙一齊做會成效大啲

區議員會唔會幫下手先
失蹤人士家屬可以group埋一次過搵區議員

推！
籌啊！

邊度有人睇報紙架

整個網

同各大 tg group admin 傾

叫佢地pin 個message link 去個網仲好啦

【失蹤人士資料集中區】

agger
大力推

好多時連家人都搵唔到但我唔信無一個人識班失蹤者